前線勇武抗爭者—永遠被唾棄的一群

由雨、魚到而家，所謂勇武派嘅激進抗爭者都係被唾棄嘅一群。

雨革，邊個衝邊個就係鬼、激嬲共產黨、破壞成場運、民意逆轉。（似曾相識？係呀以家都係咁）傘後嘅光復、魚革，整喊細路女、欺負老人、為左班藍絲小販掟磚、破壞法治、要對準政權。

一直受盡冷嘲熱諷，被大多數人遺棄，光復行動被捕嘅只可以靠自己揾當值律師、法援。去到魚革發生之後更被藍絲廢老廢話暴徒、垃圾，被傳統泛民不斷割𥱊、譴責。面對住數以年計嘅牢獄之刑只係得一少撮人嘅人援助(感謝星火)、當時嘅高登、之後嘅連登都不時充斥住唔同嘅嘲諷聲。

時至今日係不割𥱊不篤灰底下「勇武派」嘅待遇真係有改變？表面上好多人都話核爆都唔割、支持前線手足決定。

但事實上呢？從11/8起香港警察高調咁用卧底拉人開始，每次岀現一啲比較「激」嘅畫面就會岀現啲所謂「證據」指責係警察卧底所做嘅（講到口臭啦啲「證據」比對家睇㗎）然後就會有一班人信到十足咁立即譴責行動者係卧底從心底裏割𥱊。

所以我一好直少會叫所謂「勇武派」做勇武派，因為根本佢地就係一班痴線佬。

如果唔係痴線嘅，會揾命搏揸住個爛鳩盾戴頂濕鳩安全帽衝到最前擋子彈擋棍？如果唔係痴線嘅，會冒住比人捉去新屋嶺集中營虐打、強姦，留到最後set rb 等其他人走哂自己先成隻死狗咁跑返去？如果唔係痴線嘅，會冒住坐數以十年計嘅風險，去掟一班成身防暴裝備嘅警察磚同汽油彈黎作岀一個卑微嘅反擊？如果唔係痴線嘅，會冒比人當鬼比人當condom咁走左都衝返上前打狗救人？

係呀，我地就係一班痴線佬。對家成日話前線咁勇武都係為女、錢、毒品。

女先啦，前面個個black bloc 係男係女都未必分到啦，再講有邊個會周圍話自己打左幾多隻狗掟左幾多支酒黎炫耀黎威黎溝女，我敢講會攞呢啲岀黎溝女嘅一定咩都無做過。(如果你係毒撚想用勇武黎溝女嘅話，我勸你都係算，因為你只會做左個勇武嘅毒撚）

錢啦，大撚把連正常入茶記食個茶餐都未必夠錢嘅學生手足，有返工嘅為左岀黎一個月射幾日波，有乜受左傷嘅隨時手停口停，甚至比腦細炒魷都大有人在。

毒啦，呢個最近磅，可能我地鐘意索過期tg啲山埃毒，索到死咁未無眼屎乾淨盲囉。

係呀！你班痴線佬condom 黎㗎咋

成日笑鳩人地香港警察condom ，我地先係condom 仔呀傻鳩

勇武condom

以為你打狗救人好型？你地當埋你係狗咋

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

以為有共識行動升級？你做多少少都當你鬼呀

有燈係鬼，放火係鬼，前線無腦，博拉咩，走啦。
但最尾要補返句，
核彈都唔割，當堂濕哂。

咁先夠正宗

和理非=教條主義

見啲廢老非禮、辱罵、打手足想保護同路人還拖？人地當你陌路人咋

所以我從來唔質疑前線破壞果d是否臥底
係臥底嘅 多謝佢幫手升級
係手足嘅 更加要多謝佢地無私奉獻
都唔知係咁話係臥底做嘅人係咩心態

前線勇武無論做得啱唔啱都好
佢地都係用自己前途同命黎搏架

多謝勇武，我愛勇武

人地咁講㗎，核彈都唔割，不過.......

做咩郁手先呀，又比位人，送核頭比對面
睇過好多講呢啲，開Post屌手足，
721之後連一句Post屌黑警都無

Marvels

橙

係要屌啦condom 黎㗎嘛，屌完黎手飛落街啦

以為真係唔割你𥱊？水你岀黎比狗咬未唔會咬我囉

係囉，唔解除左佢武裝先，一陣彈起身未攞槍射鳩你囉，你死啫又唔係我死

開幾廿個post爭撚住 搶閘咁同黑警澄清，搵證據

而手足澄清呢？

Comdom都不如呀

唔覺得對勇武抗爭手法有好大反響
反而愈來愈覺得普遍示威者都愈來愈支持勇武
98有勇武同相反方向行頂防暴狗 大家係拍手掌講加油

你見好多人講臥底都係on9多口講下笑 唔係真心覺得放火係錯 連登見唔少
同時間又有好多人網上比意見比人屌網上軍師 即刻比人話唔尊重前線
其實大家都要討論同檢討先行到落去

一日係condom 一世都係condom 諗住過左幾年會有變會有希望？無㗎傻仔

坐監既義士
坐完出黎有鳩人理你付出過咩

好撚好笑？

前線有特權又有優厚待遇，開始狂妄自大、為所欲為。

連登仔一向葉公好龍

無㗎，岀黎食二手飯啦，著草左去台灣嘅自己執樹皮食啦

個個偵探上身
畫面一唔好睇就話勇武係臥底
唔係就豬隊友，送頭

割就兇狠未呢啲囉

唔洗查全部都係狗黎

唔少當講笑咁講呀，

哇，咁大波又入新屋嶺，益哂班黑警
又要比人除衫啦返到去
咁靚女，無啦無啦

幾撚涼薄，一面話發生過就乜乜乜，
其實心底用 無可能發生過既心態去講

係啦笑下笑下就一世幾好呀

捉鬼=割蓆

推

唔割都只不過係口頭講下

第一日上連登？
根本成個網絡風氣都係咁
又話動作似白衫指揮 眼界似藍衫

Sad but true

捉鬼嘅人根本係打從心底裡dishonor 所有前線行動所以先講得出做乜乜嘅係鬼做柒柒嘅係undercover

哦

你地係我心目中的真英雄

你帶夠風向未呀，分化撚。同你個主子雜種皇帝講，十一我哋會同佢做忌嘅。👌

如果唔係痴線嘅，會揾命搏揸住個爛鳩盾戴頂濕鳩安全帽衝到最前擋子彈擋棍？如果唔係痴線嘅，會冒住比人捉去新屋嶺集中營虐打、強姦，留到最後set rb 等其他人走哂自己先成隻死狗咁跑返去？如果唔係痴線嘅，會冒住坐數以十年計嘅風險，去掟一班成身防暴裝備嘅警察磚同汽油彈黎作岀一個卑微嘅反擊？如果唔係痴線嘅，會冒比人當鬼比人當condom咁走左都衝返上前打狗救人？

睇到好L 心up
真心核彈都唔割
唔捉鬼
就算殺狗都支持前線
每個手足都唔係condom 啊！！！！！

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

歷史自有公論。不過就算革命成功，可能也是鳥盡弓藏。

岩呀 勇武一直都係condom 而家只不過係用多兩次咁解

洗完入返落個靚盒度未幾好睇

係就好呀一齊做多次condom

一有啲濕鳩證據就信到十足十

原諒佢地比較敏感
勇武bb我愛你地呀

屌你，勇武嘅毒撚真係好中

我地都係痴線佬

有啲說話真係好難聽

就算係做condom 我都願意套係香港個龜頭擋住大陸雞啲梅毒、愛滋
到時見

要為自己嘅信念而戰
覺得係正確既事
就算所有人屌緊你
你都會做

等我提下你咪撚咁痴線啦，不過我自己做唔到

好記得有手足好灰咁話佢喺連登俾人話過幾次係鬼 只係因為佢帶住碌棍
好想知如果我地俾人拉咗會有啲咩保障

總係有班勝利球迷過唔到心理關口唔“輸”得，見啲行動唔成功想割又怕比人屌就推係臥底做
呢個on9行為除左唔會令班冇腦藍絲信之外仲會令“鬼”不斷比人注意風險更大
之前腰有氣槍果個火法師就係，可能本身都冇人理，夜啲整單臥底就成班傻鳩幫手“捉鬼”
果位手足真係多得你班柒頭唔少
根本鬼唔鬼係睇佢行為多過裝

對唔住係我地錯！！！
多謝勇武付出！！！！
核爆都唔割！！！！！！

之前有條友
係上一個post話要阻消防救火
同時間另一個post又話被捕女手足好靚女
真心唔明

由魚革之後已經改變左，果時講埋啲咩唔值得、改變左啲咩？、入去受啦、扺死啦⋯⋯
記住岀黎係為左想要一個自己想要嘅香港，而唔係為緊邊個，大家都係追求緊同一樣野就係同路人。

最愛前線
講明有共識核彈都唔割
要堅持呢個原則

我相信總有人係會照顧我地

再難聽啲都有，未當佢係3毛囉，但點知真係有人係咁諗

從11/8起香港警察高調咁用卧底拉人開始，
每次岀現一啲比較「激」嘅畫面就會岀現啲所謂「證據」指責係警察卧底所做嘅
（講到口臭啦啲「證據」比對家睇㗎）然後就會有一班人信到十足咁立即譴責行動者係卧底從心底裏割𥱊。

希望大家明白，咪撚再分化

事實如此

根本就係計黎，等和理非手足不信任勇武，然後一班道德潔癖嘅真心膠就好似執到寶咁割得一乾二淨

你地絕對係付出最多既一群
所以點做我係唔會諸多意見
所以希望你地要繼續對極權發出最強大既意志
光復香港
時代革命

我絕對唔認同係付出最多，我認為嘅係每個人你自己能力範圍內盡左力就夠，絕對無高低之分。

當你好辛苦咁走甩左換左衫返屋企，開fb、連登睇一睇發現自己原來做左隻狗

低級分化po, 無須回應

永遠支持前線勇武
做乜都支持 不離不棄
係咁多

係囉，我啲post 又無相又無證據邊夠人地啲高級分化post 黎

希望落得前線、打狗救人嘅手足要有隨時會比人當狗當condom 嘅覺悟。
但自己覺得啱嘅就去做。我絕對唔會割仲一百分支持

樓主係連condom都不如既垃圾分化撚

發晦氣定咩都好
屌你老母，你就係今日最大聲唾棄勇武抗爭者個個

係呀，問題擺係度唔掂唔理就只會一積越大。
只要提岀問題就係提出問題果個人有問題

狗鬼

知道老公有外遇唔岀聲等佢生埋個仔先講野？

與其係度互屌 不如開post 做下思想教育 將所有"鬼"嘅行動理解為助攻 唔需要分係咪手足做 貫徹核爆都唔割嘅理論

正宗

做法唔完美, 有待改善

屌你老母，又地下化又盛有支槍又鬼又狗

又做condom

高調拉人又話係鬼

反抗 報仇全部都係口號

革咩命收皮啦，做少少就即割

放火坐幾十碌啦一路坐一路比人話係狗呀

繼續法治有險可守啦

和平示威多幾次啦，5大訴求落實㗎啦

衝立會鬼黎

打老黑鬼黎

裝修鬼黎

捅河妖鬼黎

打黑警救人鬼黎

聽林鄭媽媽講愛比暴力強快啲割

係入面坐緊果啲名黎假㗎

Condom 梗係用完即棄㗎啦

核彈都唔割但比人屈係鬼割唔割好

樓主5毛黎 拉

樓主分化撚 拉

樓主 popo黎 拉

唔好比5毛帶風向 拉

魚蛋condom 有版你地睇啦

仲會有痴線佬上前嘅

狗黎㗎

樓主廢青不願面對現實，根本全部都係鬼做

醒下啦傻閪

偷偷地話你地知吖，612衝立會比狗射爆眼果啲鬼黎

101果個健仔都係鬼黎㗎喎

1111果個都係黎㗎，夾過嘅

早排Poly 入面果啲都係啦

直頭油尖旺果啲都係啦

小巴撞人、開槍殺人人、掟人落樓要報仇

點報仇吖？

大聲啲嗌香港人報仇囉

好喎一齊嗌先

哇，班狗又拎啲槍岀黎扮嘢

咁無槍點報仇點革命呀